致監控連登的差佬

你地用個腦諗下, 點解你地係咁射TEAR GAS, 好似冇後果咁?
一來已經過期,
二來, 你前面冇示威者都可以亂射, 係因為政府已經放棄左你地香港警察
依家差佬邊個指揮你地最清楚, 係中共呀
中共就係要利用你地班黑警, 令黑警成為全香港人既大反派,
咁中共解放軍就名正言順入關,然後....唔係打示威者呀,
係收拾最大反對派 - 黑警呀
然後博香港人掌聲呀!!!!!

你地老細當你地黑警係精液呀, 射左就抹左去算數呀!!!!!

你地諗清楚, 咁辛苦為咩? 最後你地員佐級老散係俾解放軍打完仲要坐監個批呀!!!!!

唉，何必呢...
警察都係香港人，搞到咁到底邊個要問責？